點解香港代理唔入suzuki swift sport啊

廿萬咁上吓又砌得，款又型棍，仲有vw 四環系內裝，啱囇我呢啲窮撚

上兩星期menclub先介紹過有人返咗架棍波版要24萬

果架水貨出唔到牌 因為要改玻璃又要改有認證嘅led頭燈 連個console都要拆埋

香港會唔會入sport AT版

幾年前唔係好hit既咩辣椒仔
新款代理無返？
btw隻鈴好柒

因為佢賣jimny都賣到手軟

應該會有人想玩，代理肯再賣平幾皮野應該
始終玩得呢隻車，屋企一定有多架車，太貴會卻步
代理又唔敢入太多棍車係手驚蟹貨

代理無心做，垃撚圾

根本香港代理無心入，抵佢做唔撚起

suzuki大把靚仔k car

swift sport , Alto , xbee

呢部野我係租車玩過。sport都唔算好去。同埋內龍堅細。渣起身感覺似積木車。

有20幾萬買部golf gri 2手好過啦

最後都出到牌交車

事實上, SWIFT既定位始終係廉價入門車, SPORT到港後口價能否廉價大家心目中有答案, 相比起有獨特定位既JIMMY同HUSTLER, SWIFT SPORT既替代品太多, 當廉價呢個賣點消失後到港係咪真係有人BUY成疑. 更莫講XBEE呢件同HISTLER互打既產品.ALTO如果賣到MORNING口價我諗就尚可一戰.

呢D情況又有D似棍波同WAGON車, 唔難發覺所有網絡上既留言都會講香港代理如何不思進取, 但當真係俾錢買既時候又會用腳投票 (銷量無得呃人阿), 我地又放長雙眼睇睇"全FACEBOOK港人都希望擁有"MAZDA 6 WAGON 年尾發售後既成績如何.

價錢成主要考慮喇 , 代理食水咁大

你睇一街都係kia , 大細車都有人揸，平咋麻

棍細車黎講FIESTA ST都賣得唔錯呀
但要SUZUKI 做返20萬有D難

香港代理森那美淨係寶馬都賺唔少

用FORD去睇算係咁, 但講數量似乎都仲係有D少,

再者Ford唔諗住入新款Fiesta

唔入喇
之前Ford hk個網仲有fiesta st個剪影
依家冇埋

又無肉食所以唔撚入 ?

架車係咪好化學？
同雷諾Cluo比又點？

好似係ford放棄左亞洲市場

suzuki d 皮好薄 , 一定clio 厚 , 道門開關都好大分別

竟然係咁

果陣睇車評
我好記得swift個頭冚閂埋果陣果下爛鳩鐵皮聲

之前仲諗住等佢新focus/st出。。
點知連影都冇埋。
應該都半放棄。
你睇下kuga 2016出左 2018先引入香港就知